{"DataFrame1": {"block_address": ["eniw8y98cgbu00widgw"], "UID": ["sdser3e24g6yg"], "shareholdings": [10]}, "DataFrame2": {"time_stamp": ["2024-03-01", "2024-03-02"], "image": ["URL SOURCE 1", "URL SOURCE 2"], "title": ["Headline Title 1", "Headline Title 2"], "source_logo": ["URL SOURCE 1", "URL SOURCE 2"], "source_name": ["Headline Source 1", "Headline Source 2"], "author": ["Headline Author 1", "Headline Author 2"], "bod": ["Headline Body 1", "Headline Body 2"]}, "DataFrame3": {"time_stamp": ["2025-01-09", "2025-01-09", "2025-01-09"], "image": ["https://news.google.com/api/attachments/CC8iL0NnNDRka28zYjJkbVkwTTJRMFZNVFJERUF4aW1CU2dLTWdrQkFvWXdtV2R6a1FF=-w200-h112-p-df", "https://news.google.com/api/attachments/CC8iK0NnNHRNMFF5ZFMxZlpXUnpNbFl5VFJDM0FSaVRBaWdCTWdhQkk1Q09GUW8=-w200-h112-p-df", "https://news.google.com/api/attachments/CC8iK0NnNU5SVmw1V0d0VmFGUXRWVW96VFJDOUF4aXhCU2dLTWdhdFlwQ1BxUVk=-w200-h112-p-df"], "article": ["Como a mudan\u00e7a clim\u00e1tica est\u00e1 mudando a produ\u00e7\u00e3o de vinhos na Europa", "Sistema de sa\u00fade precisa de se preparar para efeitos da crise clim\u00e1tica, diz relat\u00f3rio", "Quem pagar\u00e1 a conta da transi\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica no Brasil?"], "source_logo": ["https://lh3.googleusercontent.com/P3V4S0cgRaO5YlUW9Jv-mXq2s77T8dYdrVgsakXMOshPSvQhyn7kBbadEZ165BZtbbRigcFR=s0-h12", "https://lh3.googleusercontent.com/1R5kQA-H0hKK27qP0f4HuWzH9phAqfHHqNuaY0FmuRXgu2e3icJFVfMnGD8xLZdKnhCwmi-7sQ=s0-h12", "https://lh3.googleusercontent.com/P3V4S0cgRaO5YlUW9Jv-mXq2s77T8dYdrVgsakXMOshPSvQhyn7kBbadEZ165BZtbbRigcFR=s0-h12"], "source_name": ["Valor Econ\u00f4mico", "P\u00fablico", "Valor Econ\u00f4mico"], "author": ["", "", ""]}, "DataFrame4": {"index": [0], "record": [[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]]}}