{"DataFrame1": {"block_address": ["eniw8y98cgbu00widgw"], "UID": ["sdser3e24g6yg"], "shareholdings": [10]}, "DataFrame2": {"time_stamp": ["2024-03-01", "2024-03-02"], "image": ["URL SOURCE 1", "URL SOURCE 2"], "title": ["Headline Title 1", "Headline Title 2"], "source_logo": ["URL SOURCE 1", "URL SOURCE 2"], "source_name": ["Headline Source 1", "Headline Source 2"], "author": ["Headline Author 1", "Headline Author 2"], "bod": ["Headline Body 1", "Headline Body 2"]}, "DataFrame3": {"time_stamp": ["2025-01-07", "2025-01-07", "2025-01-07"], "image": ["https://news.google.com/api/attachments/CC8iI0NnNW1UVlJvZVhORlJWTXlWVmRpVFJDZkF4ampCU2dLTWdB=-w200-h112-p-df", "https://news.google.com/api/attachments/CC8iI0NnNW9XR0pWU2xoUE1YcHpiblJNVFJDM0FSaVRBaWdCTWdB=-w200-h112-p-df", "https://news.google.com/api/attachments/CC8iI0NnNTZhR1ZJUzJSdFVIWkVSWFJuVFJDZkF4ampCU2dLTWdB=-w200-h112-p-df"], "article": ["Changement climatique : un centre de r\u00e9alit\u00e9 virtuelle \u00e0 Digne pour former les \u00e9lus", "Le recul des pr\u00e9occupations environnementales", "Tilly-sur-Seulles. Une conf\u00e9rence sur le changement climatique vendredi"], "source_logo": ["https://encrypted-tbn2.gstatic.com/faviconV2?url=https://alpesdusud.alpes1.com&client=NEWS_360&size=96&type=FAVICON&fallback_opts=TYPE,SIZE,URL", "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/faviconV2?url=https://www.telos-eu.com&client=NEWS_360&size=96&type=FAVICON&fallback_opts=TYPE,SIZE,URL", "https://lh3.googleusercontent.com/N_w_S23U3pe7guXTtcHu9g-fKN87pSliYE3gUJ2KyeHD4BaR1xC776Fxh4gKRJZAKVGNeoTQXg=s0-h12"], "source_name": ["Alpes 1", "Telos", "Ouest-France"], "author": ["", "", ""]}, "DataFrame4": {"index": [0], "record": [[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]]}}