{"DataFrame1": {"block_address": ["eniw8y98cgbu00widgw"], "UID": ["sdser3e24g6yg"], "shareholdings": [10]}, "DataFrame2": {"time_stamp": ["2024-03-01", "2024-03-02"], "image": ["URL SOURCE 1", "URL SOURCE 2"], "title": ["Headline Title 1", "Headline Title 2"], "source_logo": ["URL SOURCE 1", "URL SOURCE 2"], "source_name": ["Headline Source 1", "Headline Source 2"], "author": ["Headline Author 1", "Headline Author 2"], "bod": ["Headline Body 1", "Headline Body 2"]}, "DataFrame3": {"time_stamp": ["2024-08-27", "2024-08-27", "2024-08-27"], "image": ["https://news.google.com/api/attachments/CC8iK0NnNUxla05UWVRoVFdVUTBVbnBTVFJDb0FSaXNBaWdCTWdZbGtJWlBRUVk=-w200-h112-p-df", "https://news.google.com/api/attachments/CC8iK0NnNW1Tak5IVkVremNYbGlZbDlxVFJDOEFSaU1BaWdCTWdZQklKVHNKUWc=-w200-h112-p-df", "https://news.google.com/api/attachments/CC8iL0NnNWlaMWxNUVZZMmR6Wk9URk5hVFJDakFSaTJBaWdCTWdrQmNJUWl3V1JNRGdJ=-w200-h112-p-df"], "article": ["La 'ecoansiedad': c\u00f3mo superarla y actuar contra el cambio clim\u00e1tico", "Se estrecha el cerco judicial a la inacci\u00f3n clim\u00e1tica de los gobiernos", "Talento estradense contra el cambio clim\u00e1tico"], "source_logo": ["https://lh3.googleusercontent.com/Z6ZqzRfZIJwmP6gqUDMDUkjTNarJ0b-C8bv_CS6qpY0m4LcNLTsuH4hksfi8hLujMdj9TjbaKQ=s0-h12", "https://lh3.googleusercontent.com/fIs0_riIvciswlcbfFXxY1l-QMqS7g9CH5iXZu3tqPsadxMGkZCKAr5oqje_xJwbicklBRoUkg=s0-h12", "https://lh3.googleusercontent.com/RId0DzrspLE6tmvZHG1UuQDrWcBPhwMA6F7XFhhLTMUgW6VLMDIEpnORbMZlJaxDsiVBBt3M=s0-h12"], "source_name": ["Telecinc", "Levante-EM", "Faro de Vig"], "author": ["", "", ""]}, "DataFrame4": {"index": [0], "record": [[1, -1, 1, 1, 1, 1, 1, -1, -1, -1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, -1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, -1, -1, -1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]]}}