{"DataFrame1": {"block_address": ["eniw8y98cgbu00widgw"], "UID": ["sdser3e24g6yg"], "shareholdings": [10]}, "DataFrame2": {"time_stamp": ["2024-03-01", "2024-03-02"], "image": ["URL SOURCE 1", "URL SOURCE 2"], "title": ["Headline Title 1", "Headline Title 2"], "source_logo": ["URL SOURCE 1", "URL SOURCE 2"], "source_name": ["Headline Source 1", "Headline Source 2"], "author": ["Headline Author 1", "Headline Author 2"], "bod": ["Headline Body 1", "Headline Body 2"]}, "DataFrame3": {"time_stamp": ["2025-06-22", "2025-06-22", "2025-06-22"], "image": ["https://news.google.com/api/attachments/CC8iK0NnNHhhVkkxY0ZwS1JWWTFTbkpXVFJDZkF4ampCU2dLTWdZeFlaQnhNUWM=-w200-h112-p-df", "https://news.google.com/api/attachments/CC8iL0NnNVpOMnhMUTNWWGVWQmpVSGQzVFJDZkF4ampCU2dLTWdrQkk0cFJPYVdDWmdJ=-w200-h112-p-df", "https://news.google.com/api/attachments/CC8iJ0NnNWlRWEJKVlZrelFYZ3dVbll6VFJDZkF4ampCU2dLTWdNQmdRbw=-w200-h112-p-df"], "article": ["Wie der Klimawandel Pollenallergien verst\u00e4rkt", "Extreme Hitze: Warum Hitzewellen f\u00fcr den K\u00f6rper gef\u00e4hrlich sind \u2013 Experte erkl\u00e4rt", "\u201eWarum ignorieren wir den Klimawandel?\u201c"], "source_logo": ["https://encrypted-tbn2.gstatic.com/faviconV2?url=https://www.srf.ch&client=NEWS_360&size=96&type=FAVICON&fallback_opts=TYPE,SIZE,URL", "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/faviconV2?url=https://www.morgenpost.de&client=NEWS_360&size=96&type=FAVICON&fallback_opts=TYPE,SIZE,URL", "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/faviconV2?url=https://salto.bz&client=NEWS_360&size=96&type=FAVICON&fallback_opts=TYPE,SIZE,URL"], "source_name": ["Schweizer Radio und Fernsehen", "Berliner Morgenpost", "Salto.bz"], "author": ["", "", ""]}, "DataFrame4": {"index": [0], "record": [[1, 1, 1, 1, -1, -1, -1, -1, -1, 1, -1, 1, -1, -1, -1, -1, 1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]]}}